只要IZONE一日未解散 我都唔會中武漢肺炎..

因為佢地係我既維他命.. 身體健康 年年有今日..✌🏻

有IZONE口罩都唔使帶 唔驚✌🏻

IZONE CUMBACK左已經無出街既理由..

幾時上武漢幫下手